個腦好健忘

一個鐘之前嘅事好似冇發生過咁
唸住去照下全身睇下有咩事

廿歲就有老人痴呆

好驚

冇乜嘢嘅

大不了做廿歲嘅廢老啫

學過睇過既野 兩三個星期後就唔記得左一半

戒打丁會好好多

放低部手機轉頭就要揾人打俾我揾番部手機

有冇抑鬱症

我都好無記性 好似琴晚食完咩都唔記得

留名